一人一樣人生中嘅不幸

嗰陣立志20歲前一定要有拖拍，結果到到而家都未有

好想知拍拖係咩滋味呀屌你老母

有冇人可以講下其他不幸

柒頭冇肚腩

咁你冇肚腩又真係慘啲嘅

控制唔到自己既慾望

靚仔但甩頭髮/樣衰但有頭髮